覺唔覺籃球畀bump唔畀撞好唔合理

覺唔覺籃球畀bump唔畀撞好唔合理